\chapter*{\centerline{\bf \Large\MakeUppercase{TÓM TẮT LUẬN VĂN}}}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{TÓM TẮT LUẬN VĂN}
\hspace*{1.2cm}Luận văn này trình bày về theo dõi thu thập dữ liệu và điều khiển thiết bị qua mạng Internet. Thực hiện việc đọc giá trị nhiệt độ, độ ẩm từ cảm biến và gửi nó qua mạng không dây Wifi lên Internet, sử dụng giao thức MQTT. Ngược lại, truyền và nhận tín hiệu từ Internet để điều khiển tự động thiết bị điện, cụ thể ở đây là "Máy ấp trứng thông minh".

Trong đề tài này, em thiết kế mô hình  giám sát qua thiết bị cảm biến thu nhận dữ liệu đặt trong tủ ấp, để điều khiển các thiết bị điện hoạt động sao cho hợp lý đảm bảo môi trường bên trong tủ ấp tốt nhất. Một Websever để hiển thị và giám sát trạng thái tủ ấp. MQTT Broker truyền, nhận dữ liệu từ máy ấp gửi tới Web Server, và ngược lại. Mạch thu thập và nhận tín hiệu điều khiển sử dụng wifi.wifi

Mô hình hoạt động một cách tự động, với các thông số ngưỡng nhiệt độ và độ ẩm, thời gian đảo trứng, cũng như chu kỳ đảo trứng được người sử dụng cài đặt
thông qua App Android hoặc Web Server.
\thispagestyle{plain}